【長輩圖材質】譴責警方不盡責放任示威者癱瘓政治部門

琴日警犬比我地圍足一日都無行動，代表
（A）證明612使用過高武力；
如果唔認同（A），仍然認為當日係使用適當武力，即係
（B）唔盡責維護社會秩序

成班犬有槍有棍full gear仲想扮弱者一方有冇咁肉酸
我剩係睇到班犬612咁狼死，而家放軟手腳係度扮死狗搏同情個畫面真係好難睇

黑警可恥

仲可以借勢話埋唔清場先導致白車單野

兩邊不是人

Push